# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Lokalize 2.0\n"
"Project-Id-Version: desktop\n"
"Language: es\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-30 21:55+0800\n"
"Language-Team: Chinese <chinese-l10n@googlegroups.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

#:
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#:
msgid "Are you sure you want to logout?"
msgstr "您確定要登出？"

#:
msgid "Yes"
msgstr "是"

#:
msgid "No"
msgstr "否"

#:
msgid "Connection lost. Now trying to reconnect"
msgstr "連線遺失。正在嘗試重新連線"

#:
msgid "Error launching application"
msgstr "執行應用程式發生錯誤"

#:
msgid "Support"
msgstr "支援"

#:
msgid "Send a message"
msgstr "傳送訊息"

#:
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#:
msgid "The current user has gone offline"
msgstr "目前使用者已離線"

#:
msgid "Chat with"
msgstr "聊天與"

#:
msgid "Just one last thing!"
msgstr "最後一件事了！"

#:
msgid ""
"For security reasons you need to change your password before you start using"
" eyeOS. Use it in your next login!"
msgstr "因為安全因素，您必須在您開始使用 Open365 前變更您的密碼。在您下次登入時使用它！"

#:
msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

#:
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#:
msgid "Repeat password"
msgstr "重覆密碼"

#:
msgid "Password must"
msgstr "密碼必須"

#:
msgid "be 8 characters minimum"
msgstr "最少八個字元"

#:
msgid "Current password doesn't match"
msgstr "目前的密碼不符合"

#:
msgid "Sorry, we have some issues changing your password"
msgstr "抱歉，我們在變更您的密碼時發生了一些問題"

#:
msgid "Passwords must match"
msgstr "密碼必須符合"

#:
msgid "CHANGE PASSWORD"
msgstr "變更密碼"

#:
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#:
msgid "This action could make you lose unfinished work"
msgstr "這個動作可能會讓您遺失未完成的工作"

#:
msgid "be different from the username"
msgstr "與您的使用者名稱不同"

#:
msgid "Feedback"
msgstr "回饋"

#:
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#:
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#:
msgid "Support"
msgstr "支援"

#:
msgid "Loading eyeOS Cloud, Please wait..."
msgstr "正在載入 eyeOS 雲端，請稍候..."

#:
msgid "The link will open in a new window"
msgstr "連結將會在新視窗中開啟"

#:
msgid "Hello? Are you there?"
msgstr "哈囉？您在嗎？"

#:
msgid "Password changed successfully"
msgstr "密碼成功變更"

#:
msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

#:
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#:
msgid "Repeat password"
msgstr "重覆密碼"

#:
msgid "Cloud"
msgstr "雲端"

#:
msgid "Hub"
msgstr "Hub"

#:
msgid "You have been idle for too long."
msgstr "您閒置太久了。"

#:
msgid "Your application has been suspended."
msgstr "您的應用程式已暫停。"

#:
msgid "I'm back, resume!"
msgstr "我回來了，繼續！"

#:
msgid "YES"
msgstr "是"

#:
msgid "Hmmm! Are you awake?"
msgstr "嗯！您醒了嗎？"

#:
msgid "Maybe we should close this to protect your privacy."
msgstr "也許我們應該關閉這個以保護您的隱私。"

#:
msgid "I'm here"
msgstr "我在這裡"

#:
msgid "You are experiencing unsteady internet connectivity."
msgstr "您的網路連線似乎不太穩定。"

#:
msgid "Please check your network access."
msgstr "請檢查您的網路連線"

#:
msgid "(Unsaved changes may have been lost)"
msgstr "（未儲存的變更可能會遺失）"

#:
msgid "You have no contacts yet. Search to find people and start a chat."
msgstr "您尚未有聯絡人。搜尋來找到夥伴並開始聊天。"

#:
msgid "Find people..."
msgstr "尋找夥伴..."

#:
msgid "Locating the required gigapixels to render..."
msgstr "正在定位需要渲染的數億像素..."

#:
msgid "The bits are breeding."
msgstr "位元滋生中。"

#:
msgid "We're building the buildings as fast as we can."
msgstr "我們正在盡我們所能以最快的速度建造建築物了。"

#:
msgid "Pay no attention to the man behind the curtain."
msgstr "不要注意幕後的人。"

#:
msgid "Enjoy the elevator music."
msgstr "享受電梯音樂。"

#:
msgid "The little elves are drawing your map."
msgstr "小精靈正在繪製您的地圖。"

#:
msgid "A few bits tried to escape, but we caught them."
msgstr "有一些位元試圖逃跑，但是我們抓住它們了。"

#:
msgid "Please wait, and dream of faster computers."
msgstr "請稍候，並夢想著更快的電腦。"

#:
msgid "Checking the gravitational constant in your locale."
msgstr "檢查您所在區域的重力常數。"

#:
msgid "Hum something loud while others stare."
msgstr "當其他人凝視著的時候就哼一些歌吧。"

#:
msgid "The server is powered by a lemon and two electrodes."
msgstr "這個伺服器是由一棵檸檬與兩個電極供電的。"

#:
msgid "Please wait, we love you just the way you are."
msgstr "請稍候，我們愛您現在的樣子。"

#:
msgid "We're testing your patience."
msgstr "我們正在測試您的耐心。"

#:
msgid "Wait, as if you had any other choice."
msgstr "稍候，就算您有其他選擇。"

#:
msgid "Take a moment to sign up for our lovely prizes."
msgstr "花一點時間來取得我們可愛的獎品。"

#:
msgid "Don't think of purple hippos."
msgstr "別想著紫色的河馬。"

#:
msgid "Following the white rabbit."
msgstr "跟著白色的兔子。"

#:
msgid "Patience, why don't you order a sandwich?"
msgstr "有耐心點，為什麼您不訂一個三明治呢？"

#:
msgid "Moving the satellite into position."
msgstr "正把衛星移到定點。"

#:
msgid "The bits are flowing slowly today."
msgstr "今天位元流得有點慢。"

#:
msgid "Dig on the 'X' for buried treasure... ARRR!"
msgstr "在標記處挖地下寶藏... 啊啊啊！"

msgid "It's still faster than you could draw it."
msgstr "它還是比您畫的速度還快。"

#:
msgid "Please wait. We're loading your application."
msgstr "請稍候。我們正在載入您的應用程式。"

#:
msgid "Home"
msgstr "家"

#:
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#:
msgid "Writer"
msgstr "Writer"

#:
msgid "Spreadsheet"
msgstr "Calc"

#:
msgid "Presentation"
msgstr "Impress"

#:
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#:
msgid "File sync"
msgstr "檔案同步"

#:
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#:
msgid "About"
msgstr "關於"

#:
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#:
msgid "People"
msgstr "夥伴"

#:
msgid "Start Videoconference"
msgstr "啟動視訊會議"

#:
msgid "Send a message"
msgstr "傳送訊息"

#:
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#:
msgid "The current user has gone offline"
msgstr "目前使用者已離線"

#:
msgid "Videoconference with"
msgstr "視訊會議與"

#:
msgid "Start videoconference?"
msgstr "啟動視訊會議？"

#:
msgid "User accepts!"
msgstr "使用者接受！"

#:
msgid "User declines!"
msgstr "使用者拒絕！"

#:
msgid "Videoconference accepted."
msgstr "視訊會議已接受。"

#:
msgid "Videoconference declined."
msgstr "視訊會議已拒絕。"

#:
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#:
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#:
msgid "Accept_2"
msgstr "接受"

#:
msgid "Decline_2"
msgstr "拒絕"

